[巴打入] 鍾意口爆定扑野多啲

黎緊男朋友生日想同佢玩下情趣
想問下連登巴打平時鍾意同女朋友扑野多啲定係鍾意女朋友幫你口爆多啲
唔知連登巴打鍾意邊樣多啲同覺得邊樣舒服啲

正評：口爆
負評：扑野

Why not both

爆完再扑

睇對手真心，女的口才差同好已經二回事！所以冇結論!

你插得我好爽呀!!!! 互射啦!!

你條仔快槍手嘅話緊係口爆算啦

扑留返比我

肛爆

鍾意夾腸多d

講真 你越少做戈樣 佢就越爽 我女朋友唔太鐘意口爆 一個月平均口爆得一次 但扑野就好密 所以佢肯口爆就算冇咁舒服 但心理上都好爽 有一次佢幫我吞埋 真頭係個心都高潮埋 覺得好撚爽

有得中出就扑野>口爆
習慣左中出之後就冇口爆過

屌完你屎眼再口爆

多數中出

除非果日危險期唔中出得先口爆

5味啦

最鐘意我條女朝早含醒我，再係我面前吞埋

佢應該鍾意你口爆我

曲線攞正評

評已正

含醒口爆吞精再扑